**215街車站**（）是[紐約地鐵](../Page/紐約地鐵.md "wikilink")[IRT百老匯-第七大道線的一個慢車](../Page/IRT百老匯-第七大道線.md "wikilink")[地鐵站](../Page/地鐵站.md "wikilink")，位於[曼哈頓](../Page/曼哈頓.md "wikilink")[英伍德](../Page/英伍德.md "wikilink")215街及[第十大道交界](../Page/第十大道.md "wikilink")，設有[1號線](../Page/紐約地鐵1號線.md "wikilink")（任何時候停站）列車服務。

## 車站結構

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>P<br />
月台層</strong></p></td>
<td><p><small><a href="../Page/側式月台.md" title="wikilink">側式月台</a>，右側開門</small></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>&lt;span style=color:#&gt;<strong>北行</strong></span></p></td>
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:NYCS-bull-trans-1.svg" title="fig:纽约地铁1号线">纽约地铁1号线</a> 往<a href="../Page/范科特蘭公園-242街車站_(IRT百老匯-第七大道線).md" title="wikilink">范科特蘭公園-242街</a><small>（<a href="../Page/大理石山-225街車站_(IRT百老匯-第七大道線).md" title="wikilink">大理石山-225街</a>）</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="color:#{{NYCS color|black}}"><strong><em>尖峰快車</em></strong></span></p></td>
<td><p>無定期服務</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>&lt;span style=color:#&gt;<strong>南行</strong></span></p></td>
<td><p><a href="https://zh.wikipedia.org/wiki/File:NYCS-bull-trans-1.svg" title="fig:纽约地铁1号线">纽约地铁1号线</a> 往<a href="../Page/南碼頭-白廳街車站.md" title="wikilink">南碼頭</a><small>（<a href="../Page/207街車站_(IRT百老匯-第七大道線).md" title="wikilink">207街</a>）</small></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><small><a href="../Page/側式月台.md" title="wikilink">側式月台</a>，右側開門</small></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>M</strong></p></td>
<td><p>夾層</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>G</strong></p></td>
<td><p>街道</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

此高架車站擁有兩個[側式月台和三條軌道](../Page/側式月台.md "wikilink")，中央軌道不營運。 {{-}}

## 參考資料

## 外部連結

  -
  - Station Reporter – [1
    Train](https://web.archive.org/web/20060924173239/http://www.stationreporter.net/1train.htm)

  - The Subway Nut – [215th Street
    Pictures](http://www.subwaynut.com/irt/215n1/index.php)

  - [215th Street entrance from Google Maps Street
    View](https://maps.google.com/maps?ie=UTF8&ll=40.869554,-73.91519&spn=0.003813,0.013433&z=17&layer=c&cbll=40.869297,-73.915374&panoid=7YOq7NcQ3RdStp-CYqlpqA&cbp=12,341.23,,0,4.21)

  - [Platforms from Google Maps Street
    View](https://www.google.com/maps/@40.870018,-73.9154816,3a,75y,293.91h,90.48t/data=!3m8!1e1!3m6!1s-Clt7kAIUQNY%2FWDS4TbNirhI%2FAAAAAAAH9Mg%2FgJazXLsv-3QCUQUv1_kyu9mVHRoA-NcSgCLIB!2e4!3e11!6s%2F%2Flh5.googleusercontent.com%2F-Clt7kAIUQNY%2FWDS4TbNirhI%2FAAAAAAAH9Mg%2FgJazXLsv-3QCUQUv1_kyu9mVHRoA-NcSgCLIB%2Fw86-h86-k-no-pi0-ya358.5-ro-0-fo100%2F!7i7168!8i3584!4m5!3m4!1s0x89c2f3f377883685:0x14972a0aa74183e!8m2!3d40.8696056!4d-73.9153169!6m1!1e1?hl=en)

[Category:IRT百老匯-第七大道線車站](../Category/IRT百老匯-第七大道線車站.md "wikilink")
[Category:1906年啟用的鐵路車站](../Category/1906年啟用的鐵路車站.md "wikilink")
[Category:曼哈頓紐約地鐵車站](../Category/曼哈頓紐約地鐵車站.md "wikilink")